警畜只會不停拉人 但有冇人諗過最後的關口係法庭

警畜多次插裝嫁禍 偽造證據

法院仲有咩法理基礎去接納律政司控告？
法庭如果仲接納上庭開審
已經係違憲
D人仲聲稱香港仲係司法獨立
但事實跟本唔係

Btw D人除左衝擊警察
有冇諗過最後的關口係法庭？
如果法庭停止再接納警畜對示威者的提告
基本上班死差佬拉幾多人都冇用

但係好多法官都係藍架喎

打9你都夠啦 再加上依家係睇官 變到人治 唔係法治

告唔入但俾佢尻拉入去尻打強姦都夠死啦大佬

咁係咪應該做d野
特別係大狀黨

男既打到你殘廢
女既輪姦

知道再捉人都告唔到
班警就會節節敗退

佢地冇諗過告得入
純粹拉你入去打餐死

想多了

冇諗過告得入就唔會不停偽造證據
班警畜純粹想告得一個得一個

why not both
砌生豬肉再打9你

你唔好一句抹殺依樣野
如果法庭不採納提告
對警畜會起到幾大的阻力同迴響

為嚇鳩你有咩做唔出

乖乖地係新屋嶺俾人打
然後再等司法機構輕判

佢冇諗住告得你入
班狗只係想打你,扑到爆晒頭,嚇鳩你
48小時
之後WFC
你仲覺得佢地執緊法?

唔抹殺 但諗下好啦

法官話幾十萬一個月
幫你地班賤種 不了
人地點解要打爛自己飯碗幫你
唉冇啦
你2019香港仲信有法治 只可以話你太天真
佢隨身帶警棍係override 左基本法
而家法都唔洗釋 直接黎料

佢至在打人 & 同玩你幾年
尻拉 無法律責任

拉人入去又打又非禮又強姦
人地最主要目的係想嚇到你地怕 唔敢企咁前 唔敢再出嚟
告到咪bonus囉 告唔到都出咗一身氣 而你又得返半條命
點解唔繼續拉?

告唔入，藍屍就會話法官放人
唔會話差佬做野有問題

agger

咩都做下
唔好未做就假設無用

唔好撚戇尻啦

你睇下over my dead body
佢肯dead未？

下
7狗變左5狗就已經唔信有法庭把關

如像日軍

而家個迴響唔大咩？
已經數唔清楚呢三個月有幾多機構譴責狗隊
不過一日佢地呀頭包庇佢地
一日班前線狗都仍然會出力打

佢要的係打到你殘廢同強姦
告唔入都可以燒律師費，佢點都贏

高院先開始有正氣d嘅官

重點係要搞你
拉左你可以裸搜可以打你可以送你去新屋嶺
保釋條件又再搞9你 宵禁呀 巨額保釋金
仲可以申請手令搜你屋 再沒收哂你d野/屈你
最後再上庭作供屈你 告得入就贏 告唔入都冇後果

歷來咁多單黑警作供俾個官話係不誠實證人 有邊單有俾人告 發假誓/妨礙司法公正？

冇成本又可以玩野 你覺得佢做唔做

班友冇性架
咪咁天真

你都on99
而家擺到明係見你唔順眼就叫停你搜下你身，屌多你幾句等自己爽下
唔鍾意你就屈你入去坐下48
如果有料咪試下落下你charge等你驚下

根本唔需要定到你罪，總之玩下你嚇下你就得

佢冇諗過入你罪
淨係捉你入新屋嶺強姦
打斷曬你手手腳腳已經夠

其實提告率係極低
基本上真係鳩拉
好似岩岩個weekend拉左百幾人
最後提告係6個........

法庭已經死咗好耐 唔好有幻想

以胸襲警
完。

其實好多都幾肯定告唔入
只不過係鳩拉搞鳩市民
我開始懷疑真係捉人交數

以胸襲警開始 香港司法一早已死

陪審呀!!你地APPLY咗未!!!?

你覺得真係要告你咩?
佢志在打鳩你炸

佢既目的唔係要告得入你，而係要發洩打人，同黑社會沒分別架，不過日後清算唔知佢地可以點收科

我既權益無法伸張
仲要裁判所做乜撚

推

其實個司法形勢我覺得比以前樂觀好多

彭寶琴今次轉死性保釋左義士，謝沈智慧、練錦鴻兩位正氣法官返左區域法院

審目前幾位義士嘅官都尚算有利大家，錢禮、羅德泉好似黃黃地，嚴舜儀係上心父母官

係紅

佢只係想打下人再扣你坐下臭格 嚇到啲人唔敢出黎

其實法官冇得話藍定黃
係睇佢仲會唔會基於普通法既原則去審案
或者基於普通法既原則去引導陪審團
佢地肯守呢個法治原則的話
班畜牲根本就入唔到我地手足

從來冇人擔心上法庭，因為好多都尻拉，法官偏藍另計，一定好多人都證據不足只係擔心果48小時

打到你認罪
點關口法?

因為法庭已經淪為政治工具，只要影唔到就入你罪，另外就係佢地想打鳩你加恐嚇其他人唔再出

如果咁都告得入 真係香港最後一道法治精神都冇曬

屈打成招 插贓嫁禍

仲要係全世界記者都影住 睇住既情況下咁做

佢地就係知告你唔入 所以先不停濫捕 困你48 就算咩都唔做 都嚇到一班人唔敢出黎

啲律師 法官係咪要學定大陸法律啦

香港如果依啲告得入

香港法治仲要黎做咩

不如算啦，真係你諗多左，柒夠就收手啦

記唔記得7警案？

或者咁講，呢幾位法官冇因為奶共而放棄法治原則，之前黃之鋒案之類照樣放返走佢、警察犯事一樣釘死曬，我對呢班官嘅判決好有信心

彭寶琴2016年果次就有明顯bias

拉唔係問題
濫用私刑先係問題

依加班仆街狗要咁玩 得兩條路

冇得清算情況下 : 警權持續過大

法官都驚咗佢地 香港冇曬法治精神

香港死撚緊 真正攬炒

清算既話 : 祝班前線狗好運,

因為高層第一時間一定推班前線狗出黎頂

打死先算啦佢地當然

上到庭 話俾你聽係屈打成招 俾曬醫療報告 同 被捕前後影片

我真係想知你班狗官律政司 可以點答

佢地不求告入
只求玩鳩你幾年

以胸襲警都告入左

1)一開始已經捉你入去困一段長時間,入到去想打你就打你姦你就姦你
2)排期排幾年都未有得審
3)法官都係鬼

法庭班狗官好多都係紅底/藍絲wor
最後由唔係聽共匪隻笛做嘢

匪犬只不過想十月一日前拉九晒最前線，差人做野唔使用腦唔使你教

就算冇逃犯條例
香港如果唔行普通法
外資一樣會撤
一樣係攬炒局面
律政司班契弟好似仲未明咁

新屋嶺=巴士底監獄

最後關口係法庭?
popo:好簡單,等你冇機會上法庭就得

你仲信現有體系？

你幾時有黑警係想拉人嘅幻覺？

法律不再是人人平等了，法治已死，只有狗官空喊依法治國。

新屋嶺全部人認罪...

你真係唔識架wo,唔係扮wo

拘留個48個鐘已經夠死

黑警依家拉人目的只係 製造白色恐怖 怕市民唔敢出黎

就算告唔成，拉你返去嚇你十幾廿個鐘先
過到堂就算告唔入，法律程序一攪就幾個月，個幾個月要人守行為報到，令你過唔到正常人生活

我唔覺得
香港司法系統仍然可信

仲要冇成本，有心玩鳩你可以連搜證都唔做，又冇得投訴

佢要既係拉9你

你就真係想多了
你唔係以為而家既濫捕係為左告尻你呀嘛

佢主要係想做出白色恐怖
鬧下佢都會拉返差館打
坐足48hr
之後先放返你出嚟

啲人知道咗
咁去圍狗屋，鬧狗嗰啲人就少咗一大截
呢個先係重點

告得入啲人，只係bonus

全力支持謝振中及江永祥委員長同志繼續領導文化大革命委員會嘅記者會

光復香港 小心狗狗

拉你入臭格打殘你都死啦, 仲未計打官司期間對嘅心理健康, 正常社交生活同個人財務嘅損失喎

送上是日笑話一則：香港有法治

其實上到庭 將佢地插贓嫁禍既片播放出黎
咁可唔可以告班黑警係妨礙司法公正?

拉你入去
告唔入直接打死

地區法院大部分藍哂啦

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔記得天琦？

根本唔care告唔告得入你 純粹白色恐佈
扑9你再鎖48 整單官非纏你大半年

紅官黎架全部

agger , 你上面條友一係 on9 一係 law 撚，我可以好明確話你知，呢類政治性案件有9成以上係比藍/紅法官判，唔信嘅可以自己做 research

仲信三權分立？！

黑警捉你唔係要法庭定罪，而係為左打9你only !

唔會，會點都打+姦左先。佢地覺得法庭唔合理

yes

建議申請星期一至五遊行，九龍灣同中環，等黨鐵助攻

未審都行左私刑啦

去到法庭之前
已經打嘅打
姦嘅姦

佢地根本直接用有罪推定去拉你 拉你果刻已經屈你有罪

好撚肯定九成case都告唔入，所以佢哋嘅策略都係鳩拉， 目的都係在於即場打柒示威者同埋拉佢哋返去拘留嘅時候再打，虐打先係主菜

講個笑話俾你聽：
香港法官

就算告唔入都打你一身，仲未明？
何況依家係打到你認

律政司早已經同警犬同流合污
點會是最後的關口

可能有手捉全家已被滅口

徐步高呢case已經之三權合作

鄭若驊律政司長 有希望咩

政府: 有冇諗過球證旁證成個足協都係我d人？

佢哋想嚇嚇嚇

但香港人唔喺蠢
而且咁無理濫捕濫暴
日後要面對大量民事訴訟

樓主你真係蠢 唔係扮架喎

佢地根唔志在告你
係拉你返去用私刑

文宣文宣！
話香港法治已壞

好多告唔入都9告
但漫長既審訊過程同高昂律師費用
就係用法律程序搞你既手段

咪係囉
骨折果啲真係會影響日後活動能力

發誓唔可以原諒香港警察！！！

咪on9，班狗拉果下到上庭前，要打要姦任佢魚肉，除非去到庭個官會見到周身傷，先查班狗，後審示威者，咁就真係最後關口啦，如果唔係就老虎蟹打狗救人，大量官都係深藍

屌睇完七警仲信有法治咩

打到你 認罪

無show委任證就可以拉人已經恐怖啦

哩條友昏迷咗廿年
fact checked

希望法庭頂得住

殺左你都仲得 洗咩等到法庭

上到庭唔死都一身傷
個法庭變相無乜用

思路係正確 但如何 能夠實行

而家係用私形

法官是中立的，一定要信，同講。

如果唔係就乜都無。

最後關口係法庭 但有冇諗過 被捕嘅人未上到法庭已經比班狗打到半死？

根據最近嗰啲判決睇來，暫時唔使太悲觀

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Push

你到呢一刻都仲咁天真
唔知講咩好了

志在集名送去大陸，過關果陣用私刑

唔係就咁申請

有無諗過全民勇武防止被拉？

宜家都係睇法官藍/黃

佢地依家係拉完人
返到差館毒打嚴刑逼你認罪
法庭見你認罪仲有咩好審？

其實有好多都唔會告得入
好似811咁，影哂生豬肉，基本上唔會告得入之餘仲可以告番班黑警老妨
所以先係新屋嶺屈打成招

你昏迷咗幾耐？香港司法歸邊咗好耐喇

拉左你等你冇得出夜街
打斷你D手等你短期內冇得再上街

邊個話要法庭?
而家法庭係有用既話警察就唔會咁無法無天

佢拉你入去毒打你就夠啦

而家黑警唔係要你坐監
只係要入新屋嶺等上庭 呢段時間去對你用刑

佢地根本知道唔會告得示威者入
所以先行私刑、非禮同插贓嫁禍。
完全係私人情緒同發洩

我唔覺得香港司法系統仍然可信
你岩

問題係
就算告唔入
就係要捉你入臭格48個鐘
個個禮拜去狗屋報到
用呢啲嘢嚟煩你呀嘛

而家拉鳩你真係純粹想打你，告得入係好難，因為要搜證，唔係單單話一條片就告得你，而家拉左過千人，搜證你諗下要幾耐，仲有法庭排期，基本上除左暴動果d重罪擺明想煮死你同埋公眾人物外，諗下就知根本無可能告得晒，反而拘捕過程打你、拉得番狗屋虐待你先係主菜，告得入就bonus

講好多次
班狗唔理告唔告得入
拉左打鳩你先算
好彩既打到你認
就算打到你唔認，都夠嚇到你唔敢出黎

依家有大部分已經係明知告唔到
都特登拉返去搞鳩你
嚴重既拉去新屋嶺
節節敗退? 講經咩
係就唔會咁明顯係到插贓嫁禍

但係重點係未上庭啲狗已經會用私刑打人啦

告唔入都斷手斷腳俾人姦完呀屌你老尾

而家係逐步收窄同中國式法治既距離
而家仲可能係告唔入 但入到去已經折磨到你半死
跟住就係被自殺... 連審都唔洗審

心水清

你有無o念過48hr 都玩撚死你？

好撚天真
唔計新屋嶺遭遇
你入咗司法程序就要花時間花心機花金錢
仲要有機會打輸官司
講到無事咁

可惜未上庭已俾狗打到半殘廢, 而家係唔理告唔告得入, 俾狗發洩完先算

其實同黃藍無關。佢地都要維護普通法框架，佢地每個決定都會成為普通法地區嘅案例，好少法官會敢亂黎

送中一役，政權要毀滅香港法治體系。
612過不了換來的是，整個搜證執法體系的毀滅性墮落。

執法搜證機關毀滅，法庭仲有咩用?
法律不與黨接軌，執法機關為黨效勞便是。

係既，義士可能唔駛坐，但法庭真係最後的關口?
SORRY，呢個關口就好似一地兩檢咁，已經癈左。

你估佢地唔知告唔到方仲賢
不過佢地係都要求其搵個理由拉返去
拉返去折磨下 打擊下意志 威嚇其他人己經夠
告到係bonus

班黑警點會唔知上到庭告唔入，佢地而家只係想搞鳩你，有理冇理拉左，告左先，白色恐怖。

DLLM
朝早拉完下次提堂都係咁啦
法庭??食得嫁??

所以要有一個抗爭支援系統長遠去做
公民抗命

佢拉晒你班反對派, 告得入1%都係你地陣營損失
自己陣營一個都唔拉, 告都無得告, 吹咩

比人打一身都死啦

佢地唔在意最後告唔告得入
因為佢地只係為左出啖氣

打到你殘先係目的

佢地係捉人黎打，侮辱
砌唔入你佢地點會care，依個砌唔入咪捉第二個
你套諗法係一個正義之師，會用法律制裁你
依家班黑警唔係為公義拉人，佢只係覺得你搞事，所以我要打你懲罰你

所以先叫黑警，黑警死全家